真心戰術討論

民意: 唔駛驚今晚大把彈藥，只係睇大家利用成點

政治局勢: 9月9日美國國會復會 (即係香港9月10)，10月1共匪竊國日。

前線局勢: 黑犬新戰術(輕裝伏擊)+武警增援。滲透各個戰區，引人去有利佢地既地形然後一網打盡，就算引唔走，都不停擾亂現場討論導致遲遲未有共識，降低現場手足既行動力。

網上局勢: 連登同TG都極多風向網軍，在家既手足又係想幫都好難作出行動。

個人見解
戰略上: 手足一定要喺上面提到既兩個時間點做最多既野，一直堅持直到五大訴求都得到回應。

戰術上: 拋得開道德底線就麻包袋，拋唔開就連環三罷。

集思廣益。

?

戰術係有

1.打狗
2.救人

前題係無共識

兩樣野都係掛住走係做唔到

首先我認為係時候唔好將重點放係連登到
太多五毛 好撚恐怖
我認為所有人由現實入手
組織一班熟悉嘅人做小圈子傾野
之後睇連登為副
睇完連登
同小圈子傾
請離開溫層